[今日UST INFO DAY] 東鐵綫九龍塘站訊號故障

0804 東鐵綫九龍塘站訊號故障，服務嚴重受阻，可考慮其他交通工具

部分東鐵綫列車會於中途站停止服務，

或改往其他目的地，以紓緩擠塞情況，請留意月台或車廂的廣播

為盡快疏導乘客，控制中心亦會按實際情況，適時加開空車

屌 點解我次次都中

大圍開始多人

屌佢老味真係

__ __ __ __，__ __ __ __!!!

大圍出九龍塘成兩分鐘都未開車

屌鳩港鐵，正式啟動！
好似係
定係
阻我返工，港豬惡夢！

預計東鐵綫的班次如下：

紅磡 至 火炭 各站
8 分鐘一班

火炭 至 羅湖 各站
4 分鐘一班

往落馬洲列車
16 分鐘一班

乘客可用 @Citymapper 應用程式，重新計劃行程

你唔搭就唔會壞
好似係

其實係咪設定咗個
啟動壞車感應器
條件係返工或放工

較早前九龍塘站附近的訊號元件故障，影響到與緊急停車掣相關的綫路無法正常操作，妨礙列車接收行車訊號

工程人員已恢復訊號系統的功能，並調查故障的原因，服務即將回復正常

其實係設定咗正常感應器
條件係random